【識玩】手足直頭係新鴻基商場入面擺街站。

手足

你地估下黑警幾多分鐘之後入去掃場？

VL

公眾通道位？

新城市廣場有多個出入口之公共通道，必須按照地契24小時開放予所有公眾人士使用。有關公共通道包括通往沙田港鐵站及巴士總站等通道。

鄧小強：「香港無法外之地。」

限聚令、非法集結、遊蕩、公眾地方行為不檢、煽惑乜乜………

好快似TIMES咁出禁制令

唔使。打999就得啦。

室內無限聚令

取消左？唔係18號先咩？

掃場咪閂商場
班sale屎今日又要食屎

正！

為左支持國安法，大財團蝕日日唔做生意無問題！

如果VL睇到，希望你地團隊考慮搞次遊行係針對法院，話俾國際知道香港法院係為政權服務

係喎